有無人張$2八達通突然用唔到

今日搭黨鐵，喺兩個唔同嘅站嘗試用綠卡入閘時都話我將卡失效，我拎咗去退票，打算陣間買過張新嘅
有無手足都係咁？

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

係咪上次入左冇拍卡出？

得閒就換下

係咪拍錯你自己本身個張 利申今日就係咁

7/9機場更新 求求大家